我係私院護士 想澄清

我唔係港安醫院嘅護士

我都唔支持港安醫院報警

如果港安醫院真係有報警我都會大大力咁屌佢

On9醫院，垃圾醫生護士

我成個post嘅重點係教人點樣去私院接受治癒

大家點諗我唔在乎

我講多最後一次

其實你講你點受傷我哋就信

你講你打war game受槍傷

你講你碌落樓梯成身瘀曬

你講你俾啲不明液體濺咗入眼睛

私家醫院絕對係會醫你並且絕對唔會報警

要屌就屌

但紅字要切記！

雙目失明

收皮啦

90後的你人工有幾多？

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

HD 出身同偽進有得鬥

你上個po標題柒過頭，冇計

黑護

護犬又想出賣我地資料